Построить автомат и реализовать распознаватель для языков:

1. Беззнаковые числа, целые или с плавающей точкой. Примеры: 5375, 1.1246,
   4.54E32, 3.87E-5, 2.14E+3. Важно: в случае присутствия десятичной точки
   следом должна следовать минимум одна цифра. Так, запись 1. в рамках этого
   задания не считается корректной.

2. Все строки из строчных букв, содержащие пять гласных a, e, i, o, u в
   указанном порядке.

3. Все строки из строчных букв, в которых буквы находятся в возрастающем
   лексикографическом порядке.

4. Все строки из a, b где четное количество a и нечетное количество b.

5. Все строки из a, b, не содержащие подстроку abb.

6. Все строки из a, b, не содержащие подпоследовательность abb.

Автомат представить в виде таблицы или в виде графа. Для визуализации графа
рекомендуется использовать пакет [graphviz](https://www.graphviz.org/).
Подготовить наборы тестовых данных.
